清明了 好唔開心

兩句冇咩關係
只不過好唔開心
人生在世好多野都得不到
又要苦難重重
又要承受難別

今日死 下年可以順便拜埋你

隨便

主席

唔開心
有咩方法解決

切賓周

要留來識女朋友

睇60道打飛機

針